反共者聯盟???

iron man: 美國 (高科技, 超高戰力)
美國隊長: 香港 (低戰力, 第一戰場, 靠食腦)
hulk: 印度 (有膽色)
thor+loki: 俄羅斯 (高戰力, 非地球人(西人), 狡猾)
黑寡婦: 泰國?
鷹眼: 台灣?

Iu呢

Captain HK!

IU呢

iu呢

點睇我地都只係黑寡婦或者鷹眼啦

美國隊長都有人類之上既戰鬥力架

iu呢？

Iu呢？

做咩姐你？

淨係記得佢次次都第一個到戰場, 但最後次次都唔夠人打

你睇多幾次啦

明明香港最多係Phil Coulson, 無特殊能力

IU呢？

泰國無可能反

美國隊長 戰鬥力低